搵工揾到好灰

利申無學歷 又唔想返餐飲

點為之冇學歷？

我

我都係，之前見餐飲都冇人請我

咁sad

靚女唔洗返工啦

呢個時間好難搵工，搵啲嘢學下先？

女既做保安,肯定有位上
依個時勢餐飲炒人,仲請人咩

玩左先 就來未日仲返咩工

響應罷工唔好咩？

好少少女返保安

而家餐飲都唔掂啦

之前番過都比人問
咁後生做咩要同我哋老野爭食呀

試下做包薪個啲賣衫sales
要求好低有手有腳正常都請
又冇餐飲咁辛苦
多假期 不過人工就少啲

同你同一個處境
而加份pt 都係之前同同事相處好,無生意塞幾個鍾俾我叫我返..但我計過一個都係4-5千..真係生存唔到..
搵ft send 左好多份都唔請

where??

H&M 個啲囉

indeed見唔到,,,早一年搵工見到都幾多呢d post,,今年d職位連西工少埋

zara都send 左 ....無回音

講真而家搵工係難啲。。。
市道唔好。。
等錢用就做住啲散工pt先

我年初4搵工搵到呢刻,無諗過一個回音都無.

你等零售好少少先
而家有咩工都做住先
不過以我所知zara長期請人
不過好辛苦
要捱得
h&m會好做好多

其實正常
我之前做sales
上年下半年我公司都已經唔再請ft
cut pt同埋cut 福利
零售真係生意差左好多

化妝品sales?

我公司咁啱有做開抗病菌野 依家反而忙過之前
要請啲part time幫下手 人工唔高 不無咩要求
有興趣既可以tg

飲食都放緊無薪假

百業蕭條

零售唔洗諗，間間都cut緊人

罷左4個月

邊個幫我？

搵工搵到灰+1，Jobsdb工都唔多份
外國乞食科畢業

冇錢去學啊

send左幾份cv都冇消息

返緊PT,岩岩炒左
休息一個月再諗做咩

由上兩星期辭左工開始hea到而家
原先仲覺得爽，但啲cv send極都無回音
開始驚驚地……

same

ugrad 都搵唔到工

儲蓄夠唔夠
唔夠先驚啦

放大假係要你搵野學先至有意義

裸辭左 而家失緊業 一啲回音都無 勁驚

入黎圍下爐

幾歲？包養你

呢個時勢 仲有人請？
唔執都偷笑

宜家肺炎走去辭職

人地一日send 30-40份最少

點樣可以一日send幾十份
有工就報？

呢個唔洗錢既

另外持續進修基金都有好多課程，你可以睇睇

想辭職但而家呢個肺炎搞到好淆

依家個景咁差咩 咁冇計

有學歷一樣咁難搵

今年你預無乜機會，有都係低人工，但做十個人野

攬炒係咁架啦

你地得償所願

我呢到請清潔呀姐 裝修盤 算乾淨
有意留tg:

加油！！

共勉之

我團隊都幫緊唔同手足搵工 如果你有咁嘅需要 睇吓我地幫唔幫到你

失左業好耐

最近好多amway sales話逆市忙過之前

我幾厭惡傳銷直銷行業
我只做傳統生意

幾份姐，我由11月搵工，sd左過百份，in左10次以上，都冇offer 咪又係咁，幾份就放棄，依家呢個時勢係難d，始終咁岩撞正肺炎，唯有自己努力d

咁你而家點?

去到生日之前都無回音就去報名上興趣班,搵工過程心理壓力大

最近病左，搵工仲搵緊，應該好番就會sd cv

有冇19fg仲未搵到工
我屌20fg都嚟

非專科？

咩病？

普通感冒，已經去左睇醫生，冇發燒

感冒都叫病

我一感冒就喉嚨痛，講唔到野，咁點interview呢？你咁叻就教下我啦

+1 而家好驚三月都係咁

宜家sales都唔請人

而家應該得返d 超市 711個啲請人